@inproceedings{Cousin:CORIA-TALN:2023,
    author = "Cousin, Marie",
    title = "Vers une impl\'ementation de la th\'eorie sens-texte avec les grammaires cat\'egorielles abstraites",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes des 16e Rencontres Jeunes Chercheurs en RI (RJCRI) et 25e Rencontre des \'Etudiants Chercheurs \\ en Informatique pour le Traitement Automatique des Langues (R\'ECITAL)",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "72-86",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Grammaires Cat\'egorielles Abstraites, Th\'eorie Sens Texte, Paraphrase",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/461417.pdf"
}
